 20:11, 11 марта 2019
Парень сделал предложение возлюбленной наглазах утолпы исхлопотал арест
window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;Житель Ирана сделал предложение возлюбленной в торговом центре и смутил полицию. На видео, опубликованное в Twitter, обратило внимание издание Al Bawaba.Инцидент произошел в пятницу, 8 марта, в иранском городе Эрак. На кадрах, снятых очевидцем, пара стоит в окружении лепестков красных роз, выложенных в форме сердца. Мужчина просит возлюбленную выйти за него замуж на глазах у многочисленных посетителей торгового центра и надевает на ее палец обручальное кольцо. После чего девушка в белом национальном костюме бросается ему в объятия под поздравления окружающих.Открытое проявление чувств влюбленных привлекло внимание правоохранительных органов. Власти посчитали, что подобное поведение противоречит исламским устоям и пропагандирует распущенность западной культуры. Пару арестовали, однако спустя некоторое время освободили под залог. 
